突發：港鐵只維持柴灣至上環

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票